緬甸抗爭｜稱不滿昂山素姬太親中 緬甸軍方擬修補西方關係遠離中國

謝係點

可能反手

反手?

殺咗咁多人仲想埋西方國家堆

唔知講咩好

任何獨裁政權講既野都唔值得相信

同之前有個巴打講嘅嘢好相似

你出軍隊鎮壓喎 唔係以為鳩up兩句就過到骨掛

但而家西方重同緬甸有得傾?

扮曬嘢

信果d智商有冇20😂😂😂

親西方但殺咁多人民
即係你覺得自己係西方親生仔但想契畀中共做佢契弟嘅意思啊？

睇下有冇利益姐
沙特咪仲獨裁，咪一樣係盟友

根本兩邊不討好，自生自滅

有啲聽落幾合理

想修補起碼要放人先啦

連登:唔反lu,支持緬甸軍方

爛到爆藉口

沙特買 5000 億武器大單，緬甸冇錢。

合理個屁

有資源

講個幾架海鮮飛機運左咩先啦

扮L曬野啦，昂閪唔死軍唔清，日日都係奶中共

有拜登點解無得傾

原來係好人

求其交幾個人出黎

想攞番d錢

緬甸嗰個位乜都冇，鬼肯同佢做盟友

差啲唔記得佢哋俾人凍咗76億

支那一開始都係咁講，宜家呢

無 其實緬甸個背景 西方國家同佢地兩派都無計傾

冇錢又冇石油 咪求其作藉口

On9?

咁似港共話無抗爭就有普選？

戰機都出埋同64一樣
美國又黎多次

譚惠珠：中共本來已容許香港普選特首 但被「反中人士偷去計劃」

佢呢句得罪中共，佢又殺左咁多人，破壞民主，西方只有制裁，邊個撐佢盞影衰自己，國內人民又唔撐佢，外交民心盡失，不到一年則可被取代之

西方先鍾意呢啲 中國

啫係點，網上睇分析係相反

你要人信你，都要做返啲嘢先得。

例如出兵攻打雲南省，取雲南省委書記人頭以表同共匪割席嘅決心

但呢一年會死好多人

想親西方但用實彈震壓市民

可能只係吹水，有證據顯示中方支持政變，加上西方制裁，佢哋又話準備好被制裁，完全睇唔出反中

原來係咁 唔反了

其實昂山同軍政府都親中

不過搞政變同殺人民點都講唔通

昂山本身都唔是好人

不過我覺得係先有政變然後中國先再支持軍方

戇撚鳩，擺明老屈，昂山素姬幾時親過中？

On9
問下軍政府啲武器邊到來先啦

係，所以緬甸人只可以自求多福，美國有機會軍事介入，緬甸既位置離中國唔遠唔近，美國拎到緬甸就對中共威脅增大，假如美國真係打緬甸，中共就可能介入，隨時熱戰

收咁中共咁多錢殺自己國民再想投靠西方

其實緬甸個局係好複雜，唔係民主對獨裁咁簡單

早前有巴打其實都講過緬甸局勢
可以了解下先 其實昂山素姫都唔抵幫

屠殺人民之後話唔想親中 想親西方
屌你講大話都好D啦

緬甸支持香港國安法你訓左？

用簡體字催淚彈叫遠離支共？

其實之前有巴打已經長文分析過緬甸局勢
昂山素姫唔係聖人 軍佬都唔一定係大仆街
緬甸只係一個因為冇特殊資源
但係又因為地理位置問題對中國有用
繼而俾中國玩鳩壞左既地方

所以緬甸亦好難會有啲一刀切 非黑即白既解決方法

咁講，即係西方俾着數，軍方就會停囉

2017拒絕譴責大規模殺害羅興亞人既緬甸安全部隊，被西方圍屌個陣就投入左中國懷抱啦

鳩up

佢夠閪膽打咩

你睇佢話打台灣就知

交幼幼

咁民主黨都唔抵幫，外國可以唔使幫香港了

可能佢講既"中"係台灣
估佢唔到呢

佢知道中方唔會俾美國隻手叉入去中南半島，覺得中共最終一定撐佢，所以大膽想拎西方 support ，兩面都 support 佢

不過又有解釋係話純粹嗰排昂山想修憲減低軍方權力先搞到政變，啲其他勢力都係見到有政變先開始加入緬甸個局勢

如果佢收哂一帶一路皮 我就信

真
獨裁政權一定痴共匪 除非有著數先跟西方

唔係支持，係默許

唔抵幫還唔抵幫，但你用軍隊殺人黎解決問題就好有問題

【Now新聞台】國家主席習近平國事訪問緬甸第二天，跟國務資政昂山素姬會談，兩國又簽訂三十多項合作協議，但當中不包括極富爭議的克欽邦密松水電大壩工程。

國家主席習近平在內比都跟國務資政昂山素姬舉行正式會談。

習近平說，中緬情誼深厚，這次中緬決定共同構建命運共同體，開啟了雙邊關係的新時代，雙方要做好落實下一階段各領域交流合作，進行系統規劃和部署，包括要加快發展對接、建好經濟走廊推進公路、鐵路、電網等互聯互通項目擴大貿易投資。

昂山素姬就讚揚中國長期以來對緬甸的支持不是出於私利，而是為了捍衛公平正義，認為有些國家以人權、民族及宗教問題為藉口，粗暴干涉別國內政，緬甸決不接受這種施壓和干涉，希望中方繼續在國際場合，為緬甸等中小國家主持公道。

兩人之後見證兩國官員簽署三十三項合作協議，部分項目涉及一帶一路建設，包括同意加快推動中緬經濟走廊發展，興建鐵路連接中國西南部和若開邦，以及興建皎漂經濟特區和深水港項目，但報道指，協議中不包括備受爭議，由中國投資的克欽邦密松水電大壩工程。

習近平同日亦同緬甸國防軍總司令敏昂萊會面。習近平說，希望兩國軍方加強往來，又指中國堅持不干涉別國內政，尊重各國人民自主選擇的發展道路。

敏昂萊則表示，緬甸軍方堅定奉行一個中國原則，認為涉及香港和新疆問題，完全是中國內政，外國不應干預。

習近平是十九年來，首位訪問緬甸的中國國家主席，他周五晚亦出席了中緬建交七十周年活動，兩國在聯合聲明中，高度評價兩國關係，一致同意以建交七十周年為契機，弘揚兩國傳統情誼。

緬甸國務資政昂山素姬在接待期間表示，「中國的支持不是出於私利，而是為了捍衛公平正義」，「希望中方繼續在國際場合為緬甸等中小國家主持公道」，「希望中國能夠更多同緬甸等發展中國家分享治國理政經驗」，「感謝中方在若開邦等問題上給予的理解和支持」，「讚賞中方為緬甸國內和平進程發揮的建設性作用」……緬甸此次宣布與中國建立命運共同體，此前中國周邊明確決定要和中國構建立共同體的只有老撾，這是緬甸打算與中國全面對接國家發展路線，是緬甸對中國的全面認可。

扮曬野
但好多證據證明中共有幫軍方手
係咪中共叫佢地同佢割席炸

之前話唔怕被制裁
而家又話想同西方友好
一係on9一係呃on9

啲人民都政治覺醒咗，我唔覺啲人民革命成功咗會走返任由政客親中嘅路

民主地親中
同獨裁地親西方

我諗唔美歐唔難選擇

好似某國說法

台灣係唔打住，唔係唔夠膽打，緬甸接壤雲南，台灣隔左個海，佢如果俾美國拎左緬甸就出事，同埋佢係援緬，有地利，絕對勝於攻台

其實都係好O嘴

因為佢地都可能講緊真心話, 佢地本來都好顧忌中共, 因為中共資助遊擊隊分裂佢地國家

修補關係要殺咁多示威者?!

唔通佢話感謝中國提供武器及資金咩
呢啲軍佬傻更更，隨時可能係支共教佢咁講

望印度出手好過

唔好睇少拜登總統佢個戰略性忍耐, 佢可能真係得

現代軍事唔係打人海，你敢郁美軍

人地派無人機+戰機

夠打到你無還手之力啦

樓上個班傻閪定點?好明顯搵緊人食依隻死貓
屌你老母真係弱智架喎 仲係度估

咩都入中國數先

連tg都用支那貨夠膽揸架F-7拎d tg掉去雲南丫

支共背後介入政變 但話唔想親中？

本身中國就支持緬甸好多各界嘅人
又支持緬北分裂份子
又支持軍方
又支持昂山素姬

可能敗登想學侵搵金仔傾咁，拉軍頭去傾呢
到時和平獎袋袋平安

唔打住唔打住左幾廿年

你搞單咁嘅嘢重想親西方，傻㗎？

緬甸背後點都死
都係俾中共點

吹啫 兩邊都親㗎啦

拜燈智商低過20咪得囉

利益問題/全球局勢
8964之後支共又咪冇事

如果佢全心反共, 其實呢樣野足夠美國當佢盟友

連緬甸分裂份子都係親中

食兩家茶禮

冇撚錯
最好打個廣東返嚟 到時唔駛睇翠翠頭

做乜撚？搵中共幫手屠殺平民，又話唔怕你西方制裁，轉個頭咁樣？

講真緬甸比埋美軍睇既話支那包圍網滴水不漏
on9軍方同支那一樣
博西方唔動真格

有巴打之前講過俾人屌冷血屌到七彩

軍事方面，中共同美國係有得揮，越戰時已如此，而家更強，攻台係中vs台＋美，所以唔打，但援緬係中+緬vs美，再加緬有地利，反而拜登未必肯打

真。all talk

又係民主擋揸旗

緬甸好有價值喎，又有天然氣又有稀土
同埋印太戰略價值又可以成為島鏈圍堵中國或者俾中國用嚟突破第一島鏈

叫美軍進駐緬甸咪得

以退為進？

冇錯我係瞓著咗，唔信問問令壽堂

連中國抗日嗰時都出盡力守住緬甸戰線唔俾日本攻入，因為咁樣嗰陣日本就可以突破馬六甲海峽

大國主要爭佢完成地緣政治，冇人想要資源

中國想要

呢d大話都講得出

呢個係軍方小動作既原因

其實美國學界一早就知中國今次係輸家

佢既 influence入緬，自然有 corporation，經濟來往，就有 rss

而家全世界都講到係中國支持我政變，咁吹下有幾奇啫 黑警都成日做啦

明明靠支拿d 軍隊同裝備 依家又話昂山親中 即係點
呢單野真係x索迷離

想呃人?

淨係靠支那裝備都唔夠說服力
因為緬北啲武裝分離份子都係靠中國啲裝備
而軍力係一直想打擊班分離份子

口講一回事
做就另一回事

佢咪繼續扮囉
成個joker咁

最好就唔好理啦，純粹緬甸既位置已經好有政治價值，加上本身緬甸入面大把唔同勢力，好棘手

先唔講昂山親中 人地係人民投出黎親中 尊重人民既決定比起所有野重要

呃鬼食豆腐咩

昂山親中係歷史事實

軍方先係真正疑中派

睇到你咁講就知一定要理 你呢d 五毛都好明顯

唔係話軍方同中共好熟嫁咩？

戰略位置
封住中國向南出口

西方都用

沈旭暉話佢其實又唔係咁差
（冇話好冇話差）

支持

78億重要d

一定係五毛啦，上左高登好耐喇

乜原來呢場軍事政變係假民主西方國家幕後操縱咩？

你啲軍隊入面有解放軍係度幫手架喎 咁講驚唔驚呀

你唔信 我唔信 係無用

拜登總統佢會信先大鑊

再見

石頭 腳

咁撚低質都有成堆人睇嘢唔撚用腦

而家兩面不是人

呢個先係最大問題 受罪永遠都係人民

美國都有對印第安人。。。

最緊要係啱方向
支持美帝一定係好人

你講緊老衲？

咁緬甸人自己都殺左好多羅興亞人
條數又點計先

登盛俾支那喺緬甸起密松水壩
佢咪又係你軍方啲人
你班仆街有幾唔親支呀

如果係真，支持你地快啲殺哂班緬甸人

禁飛之後中共啲軍機送野去已經知咩事
似係無賴多啲

軍政府咪又係親中
唔好扮嘢啦

咁你而家反中同反警暴邊樣行先？

宜家受傷害嘅係人民 唔係昂山素姫
昂山親中係事實
而人民其實都係想有好啲生活先抗爭
所以緬甸局勢唔係非黑即白

軍方唔識分中西?

殺左咁多人點會係好人？

殺咁多平民先講已經遲左啦

We both stand with each other

策略，想徹底得各方支持

用支那制催淚彈

之後會繼續殺，而家做 show

殺平民, 壓制平民既聲音係親西方既舉動?

緬甸鎮壓嘅係共黨分子
黃絲炒車

五十步笑百步

殺平民唔緊要，緬甸地理因素導致西方唔會比佢親中，軍政府想奶歐美，歐美都要硬食

用殺人同鎮壓埋西方堆？
當西方係傻定信果啲係傻？

抹黑西方？

俾支那食咗緬甸嘅話，印度佬一定屌到飛起， 咁樣變相俾支那可以直出印度洋， 完全係影響區域穩定

如果啲人係藍既話 我相信你呢番說話會調番轉黎講

咁支拿網友點睇呢單野？佢哋覺得中國支持邊個？

我老豆：所有野都係美國搞出黎

睇新聞留意吓消息來源

簡單嚟講即係緬甸請嘅PR放風

曬氣啦美軍出兵
美國理撚得你死

佢打科興未?

兩邊都親中，打和啦super

搞笑咩 除左獨裁者聯盟 邊個仲想要你呢D隊友

以子之矛 攻子之盾
分分鐘係中共喺度挑撥離間昂山素姬同西方關係

well said

大包圍買晒咁多邊，總有一邊贏
識玩一定係咁玩

姐係點

如果佢反中又唔同講法WO

擺明畀支共割蓆想黐返西方

但如果玩得唔好, 就會得罪哂所有人

就好似 泛民 都想玩大包圍
一方面同中共談判, 討好中共
另一方面又話爭取民主, 討好香港人

結果家陣得罪兩邊
中共 覺得佢地依然是「反中勢力」
香港人 覺得佢地出賣香港

而家用埋子彈扮親中咁鎮壓係想激發緬甸人嘅反中愛國心？

玩得叻嘅直頭係等你哋自己鬼打鬼先，食住花生坐收漁人之利。
民主黨嗰啲就算吧啦，道行有排都未夠

佢咁講應該犯左国安法

胡錫狗表示唔知點評論好
環球屎報一直都唔敢評論緬甸局勢

癲三倒四, 完全鳩UP 唔洗本

驚俾西方再重手制裁 講埋D假大話 明明係中共背後幫佢地

評乜撚嘢？
国家最不齒就係干涉别國內政

想攞返果10億美金咋下話

先唔會得罪中共, 最多得罪小粉紅姐, 支共係利益行先既垃圾團體, 有錢就乜都得, 要切一忽毛蠟肉去送飯, 只要比既錢足夠, 翠開會都會「沒有」「沒有」「沒有」

扯貓尾，俾中共入侵，然後成立傀儡政權

可能昂山親嗰班唔同軍方親嗰班，其實係中共派系鬥爭

傻啦 西方班左膠聽到好受落

可能緬甸係諗緊極端伊斯蘭國家同白俄呢種西方

沙特都冇事唔驚啦

殺左咁多人都好意思話想同西方拉近

China joe加歐盟冇得輸

佢都係見到沙特，有d 啓發嗟~~

Ok 支持軍佬

我發覺OP都幾同意d我扑咗嘅會員，#22又係咁

殺晒示威者再出黎講呀嘛

22咪我

講親中點及呢班軍佬，用中國技術封鎖消息，TG又寫晒簡體，你依家同西方國家講數，補拳打柒你就得

R 著數
要支那課多啲金

明哂，人質外交。
扮1989 個陣，先黎個屠城，之後就同外國傾條件就唔殺人。
跟住就改革開放

並非唔合理，你睇越南共幾唔妥中共。就知好多南亞國家其實都好忌中共。

警察好黃

歐美 民意不會接受 軍方以為仲係美蘇冷戰時代。

而家得罪哂2邊咁

咁你軍方咪推個傀儡出黎 主力宣傳反支那囉 係buy 你嘅民眾咪投你囉 唔buy 你咪落力宣傳奶共壞處 日後你點做囉 唔係咁撚樣輸打贏要呀話

斬首

明顯啦，果敢軍大大條水喉射住

所以我哋根本就唔應該咁快插手人哋嘅嘢，睇清楚先啦

光州嗰隻玩法 過幾年會民主返 香港就...自求多福

已經去咗印度

唔好睇小中國軍力啦
咁易打得贏美國一早做左啦

如果係政變前軍方埋侵侵堆或者有可能，但現在政變後殺左人搞左成鑊粥，話埋堆當無事我好懷疑囉

我違背你嗰套
係為左同你更親近

認同嘅諗下句野會唔會邏輯

講真 我睇嘅係緬甸人民表達反對聲音 被血腥鎮壓
支持嘅雞蛋嘅一方 簡單嚟講就 黑白是良知

你有石油咩？

9up到呃埋自己

連登仔：緬甸軍係黃 撐！

搵鬼信
諗住呃緬甸人

美帝殺左幾多 印地安人?
西班牙 殺左幾多南美洲人?
德國殺左幾多 波蘭人?

香港呢?

其實柒婆都親中

不過搞政變同殺人民點都講唔通

咁香港人撐邊邊好

fake news

同民主國家修補關系

但用極權手法同殺人

支共叫佢反支共
咁上街既前線係咪又係支共叫?

我屌你老母喇

但沙特有無咁殺市民呀
偷換logic

當人白痴

而家人民反軍政府wor 洗唔洗自己親身去睇下

我諗佢地以後都唔會再親中

中槍死果個妹妹都係華裔黎

問題係拜登總統會信

轉緬甸新聞圖上去會比人封acc 你話呢

原來軍方先係好人，上街嗰啲全部都係奶共，收翻啲RIP了

原來俾人開槍嗰班先係共狗垃圾，世界真係好撚奇妙

話要親西方
但係又搞到六四咁款
逼西方制裁你
佢哋係咪精神分裂

奶共撐昂山算人民？

唔好太信人民
希特拉都係德國人投佢上去

禁賣翡翠去中共巿場先講野啦

俾人殺嗰班已經清楚晒原來係奶共，軍方係想將緬甸擺脫中共控制先咁做，必要之惡，同黑警死全家一樣道理

日本係

重新做返英國殖民地

如果西方deal嘅話,bbc,cnn,fox,google,Facebook做少少手腳，軍政府都可以變好人的

你供中共出黎係幕後黑手 比個籍口全世界開鳩佢波
可能有得傾的

用支那武器鎮壓點解釋

當沙特流㗎

話軍方呃人 真好笑 靠砲火武力不求選票重使呃人？
以為民主就不投共 以為親美就不專政 更加好笑
無聽過歐洲fascist？無聽過Saudi Arabia？
就係夠極權先有力抵禦滲透從而反共

cut咗啲投資協定證明先啦

呢度平均智商咁低
話軍政府實唔好
無人睇得明啦

點撚勁同解放軍開波low

搵鬼信

成套鎮壓手法，根本有中蟈係背後幫手。

D 撚樣不願面對
做左咁多日左膠 原來做左傻西

連登仔：咁好啦
快d用機槍大炮殺哂d緬甸少年共匪

計算機都似係希特拉果type 玩偶像崇拜
果邊d人當佢女神咁拜
連登仔就話唔會既 佢地有民主就唔會奶共 天真到不得了 政治智慧等於0

Overall 香港人政治智慧都唔高
你見班傻西係ig post 緊三隻手指既文宣就知

所以搞咁耐原來緬甸抗爭者係支持中共嘅？

沙特沒有大規模殺平民。同沙特有派錢討好沙特人民

佢地睇屍殺列車都唔知裡面影射段歷史

歐洲極右好似親中

沙特只是犯天條 沒有犯眾憎

你講到佢地為咗反中國至搞政變咁

咪撚將套黑白二分式思維套入全世界政壇啦

好難明咩
昂山上台前嘅軍政府係親中
昂山上台後嘅新政府又親中
依家反昂山嘅軍政府都係親中

兩派無論邊派當權，都係中國贏

軍方想剿中共紅色軍閥，然後民主派想和平統一

有時真係係
伊朗革命就係民眾多數係原教旨伊斯蘭主義
國王反而係世俗派親美

二戰前西班牙內戰的翻版
中國一定會出錢出力支援緬甸軍方

呢度d人或者淺薄到以為越南共產黨都親中
越共就係不須討好選民先夠硬淨捍衛領海主權

點解選民唔想捍衛南海主權？你問過越南人？

收皮啦 支共比多兩喼銀紙你 一個屈尾十咪又奶返埋去

你不知道甚麼叫密室談判檯底交易？
能夠暗裡賣國而讓平民只見眼前實惠
「強硬派」的堅定愛國情懷就會動搖
毒販一開始提供白粉都免費分毫不收